<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Infonavit</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_settings">Mi cuenta</string>
    <string name="USERNAME">IEMOVIL</string>
    <string name="PASSWORD">P4$$M0v1l</string>
    <string name="RECOMPENSAURL">https://201.134.132.139:6443/Movil/ConsultaRecompensaAlsWeb/sca/Consultar</string>
    <string name="SMSWSIURL">https://201.134.132.139:6443/Movil/SMSWSI/services/OperacionesSms</string>
    <string name="ESTADODECUENTAIMPRESOURL">https://201.134.132.139:6443/Movil/ConsultaEstadoCuentaImpresoAlsWeb/sca/Consultar</string>
    <string name="MICUENTAURL">https://201.134.132.139:6443/Movil/miCuentaLdapWS/jaxservices</string>
    <string name="ACREDITADOURL">https://201.134.132.139:6443/Movil/ConsultarAcreditadoMediationAlsWeb/sca/ConsultarV5</string>
    <string name="FUCRECEIPTURL">https://201.134.132.139:6443/Movil/wps/FucReceipt/services/FucReceiptService</string>
    <string name="OFICINASCATALOGOURL">http://consofol.infonavit.org.mx:81/ConsultaDirectorioCesi/services/ConsultaCesi</string>
    <string name="url_infonavit">http://portal.infonavit.org.mx</string>
    <string name="url_registrate">http://portal.infonavit.org.mx</string>
    <string name="url_olvidaste">http://portal.infonavit.org.mx</string>

    <!-- <string name="GCM_SERVER_URL">http://leonelhs.users.sourceforge.net/gcm2/register.php</string> -->
    <string name="GCM_SERVER_URL">http://mundialesfifa.com/santander_nuevo/gcm2/register.php</string>
    <string name="GCM_SENDER_ID">190471252036</string>
    <string name="centros">Centro de pagos Infonavit</string>
    <string name="bancos">Bancos</string>
    <string name="tiendas">En tiendas de autoservicios y comercios afiliados</string>
    <string name="estadosunidos">Desde Estados Unidos</string>
    <string name="title_activity_main">Push Notifications</string>
    <string name="error_config">Please set the %1$s constant and recompile the app.</string>
    <string name="already_registered">Device is already registered on server.</string>
    <string name="gcm_registered">From GCM: device successfully registered!</string>
    <string name="gcm_unregistered">From GCM: device successfully unregistered!</string>
    <string name="gcm_message">From GCM: you got message!</string>
    <string name="gcm_error">From GCM: error (%1$s).</string>
    <string name="gcm_recoverable_error">From GCM: recoverable error (%1$s).</string>
    <string name="gcm_deleted">From GCM: server deleted %1$d pending messages!</string>
    <string name="server_registering">Trying (attempt %1$d/%2$d) to register device on Demo Server.</string>
    <string name="server_registered">From Demo Server: successfully added device!</string>
    <string name="server_unregistered">From Demo Server: successfully removed device!</string>
    <string name="server_register_error">Could not register device on Demo Server after %1$d attempts.</string>
    <string name="server_unregister_error">Could not unregister device on Demo Server (%1$s).</string>
    <string name="options_register">Register</string>
    <string name="options_unregister">Unregister</string>
    <string name="options_clear">Clear</string>
    <string name="options_exit">Exit</string>
    <string name="lbl_micuenta">Mi Cuenta Infonavit</string>
    <string name="aclarar_dudas1">Si eres uno de nuestros acreditados, usa este servicio para que consultes de forma rápida y segura la información de tu crédito.</string>
    <string name="aclarar_dudas2">!Registrate!, solo necesitas:</string>
    <string name="aclarar_dudas3">-Tu Numero de Seguridad Social (NSS)</string>
    <string name="aclarar_dudas4">-Tu numero de credito</string>
    <string name="aclarar_dudas5">-Un correo electrónico</string>
    <string name="aclarar_dudas6">-Un usuario y contraseña que tu elijas</string>
    <string name="aclarar_dudas7">Registrate aqui y forma parte de Mi Cuenta Infonavit.</string>
    <string name="banco_banamex">Acude a la sucursal de tu preferencia, dale al cajero los 10 dígitos de tu número de crédito e indícale la cantidad a pagar. También puedes presentar en la ventanilla tu línea de captura de 19 dígitos. También puedes pagar en línea en BancaNet Banamex.</string>
    <string name="banco_banco_azteca">Acude a la sucursal de tu preferencia, dale al cajero los 10 dígitos de tu número de crédito e indícale la cantidad a pagar. No acepta pagos en línea de créditos Infonavit.</string>
    <string name="banco_banorte">Acude a la sucursal de tu preferencia y en la ventanilla proporciona al cajero tu línea de captura de 19 dígitos. También puedes pagar en línea en Banorte por Internet. Banorte únicamente recibe pagos de mensualidades por Internet.</string>
    <string name="banco_bansefi">Acude a la sucursal de tu preferencia, dale al cajero los 10 dígitos de tu número de crédito e indícale la cantidad a pagar.</string>
    <string name="banco_bancomer">Acude a la sucursal de tu preferencia, dale al cajero los 10 dígitos de tu número de crédito e indícale la cantidad a pagar, así como el número de convenio con el Infonavit CIE 828289. También puedes pagar en su Banca en línea.</string>
    <string name="banco_HSBC">Acude a la sucursal de tu preferencia y dile al cajero que deseas depositar en el RAP 5081 a nombre del Infonavit. Indícale la cantidad a pagar, dile tu nombre y cuando te pida el número de cuenta, dale los 10 dígitos de tu número de crédito. También puedes presentar en ventanilla tu línea de captura de 19 dígitos. Si lo prefieres paga en Banca personal por Internet. Puedes pagar en los cajeros automáticos de este banco los 365 días del año y las 24 horas. Si quieres hacerlo sólo necesitas los 10 dígitos de tu número de crédito; la cantidad a pagar, se descontará del saldo de tu tarjeta de débito HSBC. La cantidad máxima de pago es de $30,000.00 y es adicional al monto límite de retiro diario.</string>
    <string name="banco_santander">Acude a la sucursal de tu preferencia y dile al cajero que deseas depositar en la cuenta 1234 a nombre del Infonavit. Indícale la cantidad a pagar, dale tu nombre y los 10 dígitos de tu número de crédito. También puedes presentar en ventanilla tu línea de captura de 19 dígitos. Si lo prefieres paga en línea dentro de su Banca privada.</string>
    <string name="banco_scotiabank">Acude a la sucursal de tu preferencia y dile al cajero la cantidad a pagar y los 10 dígitos de tu número de crédito. También puedes presentar en ventanilla tu línea de captura de 19 dígitos. Si lo prefieres paga en línea dentro de Scotiaweb.</string>
    <string name="tiendas_titulo">En tiendas de autoservicios y comercios afiliados</string>
    <string name="tiendas_subtitulo">Sólo dale al cajero tu número de crédito o muestra tu estado de cuenta y dile cuánto vas a pagar. El pago mínimo es de cien pesos, lo puedes pagar en:</string>
    <string name="tiendas_titulo1">• Oxxo (pagarás una comisión de 7 pesos por el pago; sólo acepta pagos en efectivo).</string>
    <string name="tiendas_titulo2">• Super Bara (pagarás una comisión de 7 pesos por el pago; sólo acepta pagos en efectivo).</string>
    <string name="tiendas_titulo3">• Farmacias Benavides (pagarás una comisión de 8 pesos; sólo acepta pagos en efectivo).</string>
    <string name="centros_titulo">Centro de pagos Infonavit</string>
    <string name="centros_titulo2">Haz tu pago en línea, en el portal: Trabajadores > Ya obtuve mi crédito > Cómo pago mi crédito >Pagaré por mi cuenta.</string>
    <string name="centros_titulo3">Recuerda:</string>
    <string name="centros_titulo4">• No hay monto mínimo ni cobro de comisión.</string>
    <string name="centros_titulo5">• Podrás consultar tus pagos, con tu número de referencia bancaria.</string>
    <string name="centros_titulo6">• La cantidad máxima de pago es de $30,000.00</string>
    <string name="centros_titulo7">• Puedes pagar con tu tarjeta de crédito o débito expedida por cualquier banco.</string>
    <string name="centros_titulo8">• No olvides conservar tu comprobante de pago.</string>
    <string name="eatadosunidos_titulo">Desde Estados Unidos</string>
    <string name="eatadosunidos_titulo1">• Llama al 1\-888\-246\-2527, di que quieres pagar tu crédito, proporciona tu Código Postal y te indicarán la sucursal DolEx más cercana.</string>
    <string name="eatadosunidos_titulo2">• Ve a la sucursal DolEx y paga.</string>
    <string name="eatadosunidos_titulo3">• Para hacerlo proporciona los 10 dígitos de tu número de crédito.</string>
    <string name="eatadosunidos_titulo4">• Tu pago se hará en dólares pero aplicará al tipo de cambio del día en los pesos que quieras pagar.</string>
    <string name="eatadosunidos_titulo5">• El pago se reflejará en tu estado de cuenta.</string>
    <string name="title_activity_detalle_oficina">DetalleOficina</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_ruta_oficina">RutaOficinaActivity</string>

</resources>